一人一個之D港女其實好撚識扮野

我先

Post相去instagram話分左手啦，自己單身啦，D男人都犯一9樣既錯。過幾日後屌你老母Post相秒復合又有，搵到新仔又有又要講到咩好愛你，承諾多過口水，又話要天長地久 真心覺得佢地1999

佢唔認錯仲要西面見得最撚多

著摟屌裙話人地著一字膊搏乜

扮abc, 講廣東話就夾雜住d 英文單字懶係高級

佢只不過係一個small potato
Actually, 我地咁落去都無意思咖啦
你可唔可以唔好咁innocent 啊
咁大個人都仲係咁kidult

全身好大路嘅名牌扮有錢女 (lv,gucci....etc)
但其實真正有錢嘅人著嘅名牌都係d 講完都未聽過嘅牌子 或者全身都好平民 得隻手錶 十皮以上

話其他女仔做娘娘收兵好賤，但佢自己又係照做扮女神高檔次。

扮Abc真係好撚好笑，講啲唔咸唔淡既英文又要扮到懶係有外國口音，聽到真係得啖笑

有d 真係避唔到唔出奇 ,但講埋d 單字真係唔會成日用到嘅就真係

無人討論